# Gazebo simulator

- Изначально создан для использования с ROS
- Этот симулятор поможет реализовать почти любого твердотельного робота
- Широкий спектр плагинов сообщества
- возможность написать собственный плагин на базе прдоставляемого API
- Множество учебных статей на официальном сайте симулятора
- На Gazebo проводят многие робототехнические соревнования, в том числе в именитых организациях DARPA и NASA
- **Бесплатный**
- **Только для Linux**

## Смотрите также:

- https://3-info.ru/post/12964

#ПроектПервогоКурса 